[hehe]嚟呢度搵男朋友13

希望此po 50 前搵到男朋友

新人留名

Lm

lm

LM

唉 次次一鐘意就擺晒全副心機落去 點先可以唔投入太多

喺床上面luuuu

我都係

Whole姐係點

訓埋同一張床

0630-2200

tg:smalltalkk

依樣野我都改唔到 所以依家唔敢鍾意人

唔好亂咁摸

細龍太

Hi
你邊位

？

死肥婆

死細龍太

做咩jack?

又識㗎
欣宜你仲收埋左幾多條仔？

想唔想pm我認識下

我想pm

我無呀 重未搵到吳唱k

LM
唔想再自己一個

圍爐
急唔嚟
奈子想搵個點既bf?

因為你唔係欣宜 係衛蘭

巴打好正

屌又要我自post

我喜肥 你180kg？

我180cm

可唔可以pm你

180

Jed

隊穿腸

Hi巴打
你都鍾意jennie?

可以得閒畀我攬下就ok啦
如果咁啱把聲好聽就更好

隊到上喉嚨

Blackpink in your area

隊到上喉嚨再隊穿另一個條腸

鍾意閪女人

仲係無pm...

唔難搵呀
好似音樂情人把聲就正

我諗起都好興奮

我放左10 個post都無 我懷疑呢度個個都係櫻花分身

我都覺
我pm你ok?

ok pmed

Mud99

想聽下你把聲

可唔可以分5cm比我

sakura

可

No ppl add me too

聽講你收埋好多正野

真係有咁多人推po？其實全部都係我，唔信我換ac send多次比你睇

ok

我把聲係一個災難

試舉例說明之（10分）

真係無人pm.. 以後唔信咩搵另一半

真係要識另一半都係frd搭frd or落bar算

邊個放 我就pm佢。。

放左

都冇人add

咩意思新手未落過bar..

定係你已經add哂所有人

係佢已經add哂⋯⋯

我都想

未落過。。唔知。。。。

細龍太 好正

我唔蒲的

應該係佢被所有人add晒先岩

毒撚邊有人add

我都未落過
日日摺埋喺劍橋

護老院牙？

係⋯⋯呢度係老人院⋯⋯⋯

正

可唔可以唔好睇我啲膠po

得唔得？

笑死

你係

你肯定係睇我啲膠po睇得好開心嘅嗰一堆

你唔好掂我

可能你太靚仔

靚仔

hi nice to meet u

How are you?

你add人囉

主動嘅王子先搵得到true love架~

我信你

我加咗。。

收皮。。。

點解細龍太點add me

點解好似個個都知我叫細龍太…

Add咗。。

你今日whole完都咁夜阿...

訓架啦

Hi

Tg*

係
然後無人會pm

#153

我都話我以前打排球㗎
係病咗之後離隊隊咋嘛

我同幾個會然放咗幾日都無人pm
呢到你要主動pm人地留嘅tg

細龍太好高汁 又靚仔

屌。。 點解會係你應我
Btw幾時去同我去flm嗰邊玩

系
利申pm左佢好靚仔

我刀系。。
有冇人組隊？

死開啦
bingbing男神錯覺

聽講你係健身系大隻男神

係錯覺定錯覺
覺到底讀覺定覺

？？

邊到識

單身8年

乜啲人咁衰。。唔再留tg了。。

夠姜pm

有冇二十出頭或者近磅嘅可以吹下水

囡囡快啲來吧 禾系度等緊李

早晨

圖已cap 話俾呀邊個知

早晨
一晚返呢二百個po

早晨
多po到懶得追

有無人鐘意將對腳拍得好埋咁企

早晨新人留名

我對腳拍唔埋⋯⋯

Fatfat boy

O形腳？

早

咁晏

依家咪起身番工囉

今日著後空返工？

又唔駛見人

開 show 麻
轉做 stripper

冇咁早番到去

嚇親人 唔好啦

去邊到可以捕捉男神？

咁你今日著咩返工，牛仔褲？joggers?

返工要恤衫

一定要？

好想食 popcorn

唔食法包啦？

我要囉

減肥

都唔 Mk 既

食完啦

原來有套新戲叫 hello world

不過我想睇人間失格多d

我從來都冇話自己Mk 得你講

人間失格我ok

午安，剛剛瞓醒

唔好嫐豬la

但係套嘢係講作者既故事，而唔係人間失格

我好like睇d作家故事，之前麥田補手同 Tolkein 都覺得好好睇

睇左小說啦

Hi王子

睇完覺得比主角更不配做人

好難比主角更壓世

*厭

咁佢出生係有錢仔，條女又為佢犧牲肉體咁養佢，其實佢都唔係好慘慘豬姐

利伸：無睇本小說，以前睇過套卡通only

卡通反而冇睇 ，得閒要拎返本小說睇多次

點解要睇多次

睇都睇 call me by your name,好好睇

咩

珍 王子？

無入黎兩日又兩個post

樹熊BB今次瞓兩日咁少，起身食樹葉喔

去左旅行哦

唔同時期睇會有唔同體會架麻

我到依家都未睇call me by your name

where

睇call me by your name既話，睇戲，成套戲好舒服，全程講係意大利度假

我個應該係直男既屋企人都話好睇

上機睇

大阪

有冇食仔仔

你好似後日出發喎

聽晚入機場

開心啦

無左櫻花，個post會唔會停止運作架

會

最多我買之古力請大家食

有你得啦白卡佬磁石

why me

唔好太傷心 白卡佬都係男人

想食

你減肥唔食得

院友，可能Smith係想食其他嘢呢

cheap man

你減肥成功再請你食

食咩

我驚d之古力過左期

咁食你食一甩先

Holland 個紅燈區係咪話必去

我冇plan行程

未食

你自己仲接唔接受到同佢做朋友？

希望有豔遇

得d伯伯揾你

伯伯搵伯伯咪啱數囉

88

hi

接受唔到咪講lor
你唔講人哋以為你 enjoy or accept

你自己衡量下
有幾嬲同有幾重視呢個朋友

明白 冇諗過呢招

運動sporty here
expect the same@@~

會好尷尬
唔知點面對你
結果大家都係疏遠

你同佢會唔會frd到好close
有啲位令佢誤會左？

我係你會唔講
不過喺佢面前提多啲鍾意咩女仔
俾啲女仔相佢睇扮問佢意見
等佢自己知難而退
佢唔想冇咗你呢個朋友的話
就唔會行前一步

櫻花伯伯係返工時間先會啋下我哋
一放工就去風花雪月

一放工就返屋企

有無養狗啊

養貓

喵喵好得意

養我
助養山區兒童

巴打，all the best
小心太直講會傷害到人

我隻貓每日都會出街 到時到侯會識返屋企

咁自由既
日日出去搞完先返呢
其實係咪你養架，佢返呢食嘢瞓架炸
你住村屋？

佢應該當屋企係酒店～ 下午全日訓覺，夜晚就出街街食囡囡佢生活重精彩過me

佢係主人，你係奴隸炸

我係剷屎官

講起呢，兩份工gap既日子都日日食囝做gym游水

你又知你隻貓食囡，可能佢hehe食囝

點樣先可以食咁多囝

食同一個

好呀
介紹比我得㗎啦
佢哋出哂pool

點呀，3歲細路

可摸耳請me食

可以架，但驚你見到me失望

仲有我好重視safe，一定要 absolutely health

快啲快啲

唔好同smith巴咁認真

唔好咁快彈人鐘啦

上連登根本唔應該認真

我好認真識你架

慣架啦

櫻花巴可能到時荷蘭食完鬼仔，asian 用呢㧓癢都唔夠

[member]

member bucket 點解

呢到邊有私交架，咩都係陽光下進行架啦

撐住，要學何東姊妹咁堅強

得你同櫻花巴公開收後宮姐

我應該同佢地隔咗兩三個溝

你搞錯左，係得櫻花巴咁做

有d咁嘅事？
聽聞你地已經進化到群p架啦wor

錯覺先生請到一號窗

因為你不停彈人鐘

我窮到燶架bor

呢度最有錢一定係smith巴同櫻花巴，
其他人一律平等

我一次群P都未試過
認真，我好 safe
三十歲呢講我真係好 pure，因為我咩 risk 都唔敢 take
一時認真左

禾毒撚黎架咋

覺哥好有錢架⋯⋯⋯⋯

有內幕

點解櫻花巴叫覺哥？

你自膠左
佢講講緊錯覺

而家又有個錯覺哥

王子，禾好得閒呀

去兵兵噠覺哥個朵就有酒飲
利申試過

咁把炮
大老闆呢

本點要搞死個場

想去了

加油，你溝到櫻花，我包呢個場即lum

點解....？

王子 食飯未呀？

因為我就係櫻花
唔信你叫其他ac重複一次呢段嘢

瓶瓶食飯未？

點解要溝你....？

+2

啱啱食完啦 曹總

你點知.......？

惗住玩多次個梗，失敗左

但我毒撚又唔夠膽去

點解你係曹總？

係....

有冇食過壽司郎呀？

有冇人可耳帶me 去

你姓曹架咩？

其實我哋一齊去，互相壯膽

我鐘意啊莊

我鍾意啊夫

邊個係啊夫

愚問
邊個係啊夫？

你囉

好似要等好耐

好似裝修緊

岩岩睇話佐敦有間已經開左

做咩唔開心啊

去完旅行就好返架啦

如果唔嫌棄我悶，可以陪你飲飲食食輔導下你

無啊，我係超級毒撚

姐係叫緊春啦

可以得閒pm 禾

我都想唱

你又咁多紋身，又飲酒食煙，又揸古龍水，又成日去旅行，應該唔會好悶架喎

我生活好枯燥架咋

但你個 presentation 好 colorful 好 fascinating

d人一見你有紋身，就覺得你一定好濫交，chem fun , group fun, bb咁

我得個殼架咋 裡面好純架咋

信唔信你好呢

真的？

Hug

唱K 好呀
你哋會唱邊個啲歌架？

點解要唔信me

女團

珍

Take care!

你想唔想傾下阿？

係。。。呀王子嗰個

爆炸twins

我係呀嬌

黑過舊炭

你識過好多唔正常架？

我係

我算唔算

院友，你幾時搬咗入青山架

[member］搵人傾計。[/member]

我之前留過tg都無人搵...

真

青山都唔收禾

早抖

巴打

我地傾得好開心

原來遠在天邊，近在眼前

我地都幾有緣份

好悶

咁早丫

起身返工

咁早

返0630 已經遲左起身

岩岩起身食緊早餐

幫我洗杯
再沖杯檸水俾我

未食早餐

直接今晚食飛機餐

飛機餐咁難食

有得你食仲想點

做人要有少少要求

櫻花
今晚收工直接飛呀？

今日收1600
重未執gap又未唱錢

唔使執
去到先買

去到果邊賣藝

口技？

新人要自貼

貼囉唉 又攻擊我

好靚仔想識

又多一個男神

我放工未

我都想知

今日茶水間冇野做

我日日都係咁上下

d浮賤男上司無呢逼迫你？

新人留名
有冇人可以俾個暖笠笠既聖誕我

鳩毛姑娘唔見左，老人院窮到無出糧

比你開口中 我老細真係黎搵me

係呀，窮到燶
你有冇興趣注資呀？

快d奶佢啦，佢可能放過你

不了有海鮮味

姑娘呢幾日ho kwan yiu呀

劍橋有暖爐一定暖lovelove

我要人肉暖爐

點熱辣辣法先

好關要？

好似好惺

好困擾

有咩感情煩惱可以係到分享喎

唔啦怕俾人見到

毛毛終於有著落

冇我怕醜啫

姐係唔係感情困擾

唔講啦

年少真好
大學真好

就快要做社畜啦

應該輪姦更情況無櫻花巴咁誇張既

好難講

係廁所睇緊

Hi bb

痴漢daddy又去探人班？

face stat

你地咁樣吹奏好咩？

點解要係廁所睇

上得連登都中上喇

我係垃圾

頭先辦緊大事，見有人吹奏你有新相，咪入去睇

我都係我中下喇

我係下下下

唔係啦，又大隻又潮，同毒一點關係都沾不上

我係垃圾屎

下下下咁一齊去整容

咁我係咩

我係下下下下下
整容都救唔返

點會整完就係人生新一頁

想食小櫻花隻手擘，好鬼多肉

你想點食

一齊去投胎算

咬落下

細力d

你幾點放工

咁夜既

4點半走左啦

走個時同我哋講聲
would miss you

櫻花
記住買朱古力俾我地呀

你重有好多仔仔陪啦

nope la ,我係毒撚呢

你當我係乜

係喎，我仲有鳩毛BB
即刻開心曬

櫻花B，玩得開心d啦

我依家先執gap

我都話你實有仔仔架

有咩要帶

有冇男人比禾放入gap

放麥包啦

佢有鳩毛了

記得帶後空，終於有機會著啦

我有好多鳩毛，幫你磨面？

同感
其實柏拉圖式感情有無可能？

有架
我都想，但要兩邊都咁

呢個應該唔難？

經驗豐富wor你

沒有sakura的第一晚

電腦巴上位

不了不了

好肚餓 搵緊嘢食

食鳩毛？

正式宣布 sakurabbg 痴左線 俾鬼上身

我都係白卡佬

好似潛咗好耐水

入青山未？

入緊機場

未對
希望係禾中頭獎

Hi...

金髮德國仔好完美

我覺得係有可能 因為我個人就係咁

有咁誇張？

溫馨提示
為免影響行動討論
請善用不推文回覆本po
教學：app右下✋按鈕亮燈代表不推
P牌無需理會本po

毛毛早晨

9gag

冇人追po既

去到 holland啦

無左你，我哋什麼都不是

等轉機

no la

好想食肉

食我

我想食腸

想揾BB食我條腸

我可摸耳做你bb

鳩毛bb邊有咁隨便
你做咩扮佢

鳩毛bb依家好唔開心

科大同學搞到個個都好唔開心

*科大同學件事

係，宜家真係無曬心情...

想搵邊位bb

岩岩俾左 married bi BB 食，佢唔射話要今晚留俾老婆

雖然相對之下好小事，不過都係
利申係wizone

佳恩真係好可惜，當年惗住佢實得...

好嘢， 櫻花BB順利展開歐洲野性之旅

希望有腸食

德國式香腸併盤

咁又唔駛

荷蘭唔知有咩食呢

可以做香草腸

借俾你有咩所謂姐

我驚你一見到我係死肥仔就 block我

都唔似既

食緊午餐

食西野

飲緊啤酒

係喎，你有女友相伴

我想要男人

有個19歲男仔鍾意我
但有種感覺好似湊仔咁

利申：21歲 性1生活0
想俾另一半著緊多d同照顧

係喔
都唔知點解咁難
明明通街都係

哈哈 係真唔係呀hehe
一直冇人approach 我㗎
依家對住個男仔都唔知點算好

我主力想搵個成熟過我
Take care到我的

佢係鍾意我既內在 對佢既好

不如你搵個比禾

Smith俾佢自己你

佢唔會要禾架啦

佢唔見咗
院友你搵個外國男朋友算啦

有冇人依家喺旺角？

我都想有

返來lor

水瓶信世界有 karma?

普通村民巴一定好重要

成日表演難度系數十花式彈鐘

信呀
你信唔信？

karma police~

我覺得呢樣嘢好深，理解唔到
因為來自印度教，涉及六道，而且佢既惡同我哋眼中既惡未必一樣
輪迴又唔等同我哋聽開既投胎

我都想有個19歲鍾意我
18 17歲我都可以照食

曹總 you are under arrest

Smith 你好博學
我有個朋友話karma 簡單去理解就係一條線
你所做嘅嘢係線既一端，個果就係另一端
當線重疊成圓形後，果就會返嚟

你講嘅每一個字我都識
但放埋一齊我完全睇唔明

咁你淨係睇第一句算

冇野俾你食
你走開

院友食早餐未

好似我一個起左身

佢彈咗我鐘㗎

同女友一間房？

係呀

冇比佢溶到

幾好啊，我都想有人陪我去旅行

雙魚男永遠得FF
怕係得自己1個FF
試都唔敢試
可以點做

自己一個去好爽
我都想係到男朋友去

去沖過涼先，活個面，剃下蘇

去煮早餐算

好細心啊，你個女友一起身就有早餐食

有冇男朋友比禾煮

等我解說下，櫻花男神巴有大量女性朋友，而佢一直聲稱自己係呢個po最 pure 既hehe

有無腸仔煎雙蛋食

點解會覺得我bi

係冇gaylo同我做朋友

到時日日食

Halo 血巴

女性朋友ok

悄悄話：櫻花係男神

互射Ok？

ok 想射邊？

都唔會add 禾

異性緣太好

無左櫻花巴，呢個po就沉

有冇人可以同我TG傾計
ID k07200

淨係傾計咋？

但禾要男人緣

你想乜都得嫁

我好純 淨係傾計夠㗎啦

好呀

禾都要

禾又要

毒撚我都好想有拖友啊

你有波友

和你拖

咩呢，好多人拎簽名

拖拖

想同人係 escalator 面對面咁kiss

想企落一格俾人摸頭仔

冇男朋友

禾填好form 啦
可以interview未？

我要見工

Screenshot

我會食定薄荷糖

BB,跟住係咪要錫額頭

係之後挨住心口

好凍

條電梯有無咁長呢

脂肪終於有用啦

希慎果條

海洋公園個條

朗豪坊仲要扮驚比佢抱實

hug you , sweetie
I am burning

希慎個條唔係好長炸喎

You look so hot

濫...

嘩
Air bnb嚟㗎？

係

好羞愧

櫻花就好啦
禾都好想去旅行呀

早晨 姑娘

早啊

最尾點過

今日做咩都冇心機

我又係啊

你仲有右手

有美相伴去旅行又點會慘呢
調整為洗滌心靈之旅

d草幫到你

荷蘭有咩玩啊

都睇唔到

風車啦

好靚啊，好想同男朋友去睇啊

邊度隊尾

岩岩見到住樓上個小朋友俾男朋友摟住條脛，唔怪得 grinder見佢唔到啦

我咬落去架喎

你要揾到個隊頭

隊頭喺你度

點解係我到

排隊做你仔仔

搞到 twlight 咁

啱啱又見到對 shshe拖手行街

我行左出門口幾分鐘姐

[hehe]嚟呢度搵男朋友14

櫻花院友好好
外遊都記得開po

食下嘢囉

無野食呀

仔呢？唔係收埋好多咩

邊度有

無人搵⋯⋯⋯

好頹.......

有冇人搵禾

其實大家身邊d人知唔知你係gaylo

朋友同事

知我係gaylo ge都係gay

得兩個close frd知

same here

都幾好啊，有 close friend

教練知唔知